［黃色經濟圈成功例子］紅磡1仔冰室由低調黃變為黃到出哂要

相信紅磡手足一定有聽過1仔冰室呢檔野，一由頭到尾佢都係黃，一直有同紅土家、小黃紙（即係鄺葆賢果班）一齊搞過派飯，不過就一直都係低調黃，鋪入面文宣都冇張，生意都係一般，平時晚飯時段都係吉位多過有人坐

後來12.12果期，咁啱係佢地一週年，佢地就搞左單咁既野：

高調左，都多人留意左，觀察所見開始受到懲罰；再事隔一個月，不得了，間鋪又文宣又連儂又派月曆又捐錢箱（sorry，冇影相，廢事影到手足，遲啲補個wide shot），黃到金咁，尋晚收工想幫襯下既時候發現竟然要排隊，搞到我放棄入坐，買外賣算

我明好多黃老闆都只係心黃，但係唔敢喺鋪頭表態，驚得罪藍屍，但係事實證明：是黃不必怕，你敢行出黎，憑良心做生意，就有大把手足撐

所以，我喺呢度同各位良心老闆誠懇呼籲：
是黃不必怕，齊來變金吧！

請大家幫手推到更多老闆見到！

後補1仔FB link:

自推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

sor, 打錯標題，係「出哂汁」

再自推

仲要佢啲炒蛋叉燒飯、炒蛋餐肉粒飯都超好味

Push

佢仲同期改左menu加左價
不過算我都叫比得服

見龍門多人既可以行多兩步去1仔

態度好撚閪

我由佢開張開始食 間野質素明顯下降咗